一攪地鐵，本來撐既人都變憎架啦

攪立會好過啦
攪地鐵把咩

覺得你玩野 ， 唔知你為咩， 民意又逆轉

丟下水樽都逆轉啦,理9佢地

港鐵咁多人用airdrop做宣傳啦
一係send d 片比佢地睇

咪喺，香港人最鍾意支持你抗爭，但係大前提係唔好搞到我

民意？民意係你度又點姐

100萬民意又有用？

其實要公共交通公司罷工先有用

打倒昨天的自己?

黨鐵配合警犬行動，有良知都唔會撐，冇既你做乜佢都反感

搞地鐵無用
針對性策略會好好多
唉
因為大家能用既策略都無咩......
地鐵係下下之策。

child登 cc台咁多ff post就知啦
又咩火彈 整槍 玩屎玩尿 琴日乜撚都無

年青人, 冇眼睇

全城罷工，癱瘓經濟

醒未?
不行動派既支持
民意? 100萬人遊行港共都當你無到呀

咁易轉軑 呢班人都唔會行動支持 最多up兩句生活照舊

唔係喎，我見連蘋果啲人都撐

咁搞機場囉

屌 今日覆唔到疹 排多次要二年後

我見好多人支持,話呢招高招

又逆轉？咁港豬快撚啲死喇

影響到我, 其實冇咩所謂, 反而好支持
義士加油

之前試過但個個都拒絕
但Keep住send 有一個睇到都好

佢地唔在乎香港
我做咩要在乎佢地
家下我係佢老母，佢搵到啲錢係準備俾我做家用？我係佢仔女等緊佢養咩

唉我好自私，我只想做自己想做嘅野
不過我係跟佢地學

On9
連呢d覺悟都冇既人憑咩講自己係撐？

衝入去有民意？

唔好意思，我本來係撐，而家仲撐

就係要塞住你班屌極唔醒嘅垃圾港豬

俾曬藉口人擺工，我自己就撐啦

得樓主一個有意見

正仆街,一時一樣

大部分人都係中立/和理非，但當你既抗爭搞到佢地生活，最多忍你一兩次。

On撚9，去到呢個時候仲要光環有撚用，係要成果啊，話撚之班廢中撐唔撐

搞到佢地就唔撐既即係佢地本身都唔會係上街既人，咁可以叫佢地收收皮先

咁呢堆人原本應該乜柒都唔會幫到手

真心撐嘅話如何可以變唔撐
唔撐個啲證明佢地短視 叫佢地檢討下自己先

收皮啦屌你老母 本身覺得琴日係暴動既人點撚都憎架啦 講到要呢班on9有用咁

只要你反對你就係搞事，要撐既點都會撐，要反你你唔出聲都係反你

真係唔好，始終社會里豬多，你殺佢可以，你唔比野食佢就會開始咬人

你講個可行既方案出黎
你依家去到金鐘咩
人地沿途已經部署晒啦傻仔
琴日冇部署都可以趕晒走
今天埋到去既機會係零
除非真係有一堆勇士敢玩火
不過以我對香港人既認識係冇
塞地鐵先係低成本高效益
長期持久戰

其實係咪天真到覺得搞唔到佢地就冇野?
問下你身邊上一代
去下藍絲page到睇
有幾多個係當班義士係為香港
喺佢地眼中係暴民係外國勢力搧動係收左錢咋

和理非
你睇下薯片佬，你問下d 7,80後
個撚個都話唔好去唔好搞咁多野
呢d事係犯法又危險
有邊個當你義士咁拜

支持既自然會支持
唔支持既繼續唔支持

你覺得霸金鐘中環就唔會搞到佢?

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

唔緊要啦，你係steam 呃左咁多錢

民意未必make it better
但絕對可以make it worse
呢次好明顯溫和派（簡單D講就係民意）都好包容勇武派，士氣先咁高漲
所以所有行動最好睇睇風向

5年前鳩嗚玩膠果啲咪柒過一次囉
點解會學唔精, 唔吸收教訓..白白失敗
有心係好. 但無腦唔掂喎

＃智取香港

有冇文宣隊